（討論）過左70歲既人唔應該比佢渣車

78歲仲揸小巴任你幾健康都好反應點都慢d

仲要衝燈持住自己就死就拎成車人同路人較飛

屌 啲阿伯渣架s500去高速公路行60

推9佢啦

佢驚仲大鑊 一陣間炒埋

d 阿伯真係好中意買架benz 黎渣60

d老人家真係好鍾意特登cut出快線慢駛
明明3線無車，佢係慢線行緊都要特登揸出快線

喺英國見d70歲嘅阿婆揸棍都揸得好過 d連登1a撚

老老豆豆 好多七十歲既人渣車叻過好多後生既
唔好講人地渣到幾慢幾慢 人地起碼少發生意外
你有幾可睇新聞見老人家大炒

我呀公76之前揸車都好叻好安全
快得黎又定 大部分車種都識揸

（仲揸得好過我老豆）